巴塞大平賣，世三基沙文標價一億歐元

據意大利記者Paolo Paganini披露，巴塞隆拿希望將基沙文等價折抵為1億歐元的籌碼，用來加入到三筆交易的談判中。

巴塞的這三筆潛在交易的目標是，巴黎聖日耳門的尼馬、國際米蘭的羅達路-馬田內斯、祖雲達斯的拉比奧特與道格拉斯-哥斯達。巴塞希望用基沙文折抵1億歐元（8800萬英鎊），加入到談判中，希望能夠促成其中的任何一筆交易。

去年夏天，巴塞買入基沙文的價格是1.2億歐元（1.076億英鎊）。

近年無一次買岩

最正路夾到係尼馬...

我唔覺rabiot 夾到； sarri會放Douglas costa

點解基沙文融入唔到巴塞？
死都唔比佢打正前而迫打邊？

返法國都有機

對上一次成功收購已經係蘇亞雷斯

你比我

同美帝撞撚晒位

試過晒踢邊 正前鋒 攻中 都係咁廢

電話佬踢世杯個陣都叫正常
一去到疤成個人廢撚左咁

佢打正前 咁邊個打左邊

覺唔覺基沙文只係1個周身刀無張利既球員

去左邊班人

轉下陣囉
冇理由一定要打433

不過講到尾都係美帝問題

Ching中能晒😂
#7

你講唔出佢有咩勁
但永遠都係出佢>唔出佢
真正球盲探測器

433根本就係巴菜哲學

#8
🇭🇷LukaM10
• 2019-5-15
唔覺 除左美斯之外 另一個見到一攞波就會好不安既對手球員 就係基沙文

巴迷好不安

笑死個post
堆弱智拎雞沙文同廢奴比
廢奴俾波人兩翼射就講到廢奴唔識射波咁

要拉比奧特同杜格拉斯返黎做乜鳩

美斯真係幾難夾...........
又話可以帶起隊友.....

近三年有冇球隊轉會柒得過疤

對
為左基沙文變陣 傻的嗎

隊友太廢

l蝗狗？

阿狗

40m budget簽80m pepe
五餅二魚邊個做到？

祖記

咁啲錢係咪唔使還先?仲要條友負資產嚟

咁點解賣Arthur 個陣唔deal rabiot/costa

要而家隔硬塞個基沙文換

因為想要比真歷多d lo

早幾年唔係打過442架咩

Pepe唔差 係唔值個價者 但起碼有作用
今季都入左10球 多過基沙文

巴塞的這三筆潛在交易的目標是，巴黎聖日耳門的尼馬、國際米蘭的羅達路-馬田內斯、祖雲達斯的拉比奧特與道格拉斯-哥斯達

原來又有祖記份
基沙文，阿朗，大巴拿
j死人

當初留喺下體會做一哥唔好

基沙文同大巴好似有少少撞wo
利申耐冇睇意假

巴黎大機會啲 話曬法國

De jong?

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

馬斯查蘭奴都算啦

佢個活動範圍同美斯overlap哂 艾比度真係出色

踢世界杯果時做自由人直頭係踢得好
而疤既自由人永遠都係果一個人

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

根本巴冇佢位踢留係馬體會做大佬仲好

下 幾時

華為個陣
個排係因為冇本錢打433

華為敵之亂就算9數啦 辣殺

呢件叫做正常啦
其實都唔算成功
起碼表現黎講肯定唔值86
但仲好後生有潛力
但比盡係一個正常而唔算係好成功既收購

法國隊有豬腦做支點，佢打10號位先可以發揮到

唔同位置冇得比較

仲簽左人哋個icon

放小花打中場會勁過佢

因為美斯同基沙文踢法撞

電話佬係好名

唔同國籍冇得比較

蘇亞雷斯果年球王級表現 我都識買啦

20m我曼收左佢

要用人換，要人唔要錢

三個潛在目標嚟講
我只信巴塞對道格拉斯哥斯達有興趣
因為得佢先符合30歲既養老條件

連美斯
佢加20m

1換1，祖ok

又尼馬 真係由頭到尾疤自己柒
當初set尼馬解約金兩億幾搞到比人搶 之後又入幾件貴價水貨 結果搞到成隊老化都未解決到個翼位

拉膠幾多球係12m 罰球心照啦不過認同griez唔啱巴塞 態度就真係好 幾次回防跑翻去禁區條撚樣umtiti仲散緊步

講到12m罰球好易入
球玉同球王咪又係會炒
人地拉膠100%12m

咁你多左機會射 入波機率係咪大左先

笑死
唔識野唔好柒啦
俾十次你你入哂先係100%
你入得8-9次仲係咪100%

咁又唔係，達史迪根買得好好

:8m可以用幾季

比領隊迫害呢

又係尼馬

拉比奧特 之前免簽唔簽依家俾錢買？

全部好波既
去到都變廢 艾達杜蘭 基沙文 古天奴

大平賣都要一億.

拿達路比巴塞搞完 下半季廢到冇眼睇

有美斯就正經啲買個tapin或者尼馬果啲skill型啦、成日買個差唔多或者廢翼有鳩用咩，明明圍住美斯轉又唔面對現實

學皇馬玩1年1星

諗下邊個出問題lol

點解呢幾年疤都叫頂級強隊，下下都比人劏

你話曼聯就話啫

帶起咗啦

球員自己有冇得唔續原球會，直接簽新會，然後筆轉會費對分都好？？

球王後腳助攻比基沙文

bosman條例

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

一日散步帝在，疤一日都係垃圾，只會不停美屍朋友隊一日迫走教練

尼馬決意走人地先肯比兩億
而唔係有錢比就走

西甲其他球會長期仲廢 可以點🙊

疤歐聯都係叫種子隊啦

你愛隊年年四強？

岩呀，基沙文打前多左咁多機會射，入波機率應該大左架

其實arthur中文係咩？ 講其他球星個個都中文 講佢就英文

我意思疤係歐聯熱門，好似無即時需要買一兩個人去將隊波提昇另一個高度
唔似曼聯要即時買人去爭前四，否則無限loop

近4年得一次入4強仲要俾利狗羞辱
美斯無幾多年剩㗎啦

年年比人劏過億喎

咁呢個係眼光問題
唔代表巴塞唔需要買人

眼光差係一回事，比人覺得你非買不可，一定要呢個水魚價又係另一回事嘛

試埋麥巴比